有冇連登仔係World Order fans?

老衲愛死他們了

係咁loop

Have a nice day